富途牛牛代替品

一路用開ib用yahoo finance check價
但唔夠富途app功能齊全，有冇好用嘅代替品推介？

冇

其實富途係真係整得好好 唔計係支牛既話

IB 介面好撚柒

TD
IB
SOFI

tradingview睇價扮專業

Sofi

連登仔：用牛牛睇價牛牛落盤是常識吧

futu sure

LM

無, 牛牛個牛牛圈
你有邊個app取代到

無論app定網頁都慢到仆街
㩒個制等幾秒都冇反應

真心無

月經po

未用過futu, 如果齋睇價係咪就咁reg個ac 就得？定係要入金先用得

唔好用呀！用咗出唔返嚟

垃圾

用左實後悔，戒唔甩個介面

認真唔好用。你用左會成日想mon市

啱啱裝咗，係幾好用

講真一係ib一係牛牛
好似今日盤前全部低開，你入到市未開盤放已經賺咗
要比較都係睇你想ib 定牛牛
果幾蚊平台費值唔值得比，會唔會令你賺多左蝕少左都可以考慮

想問吓firstrade評價如何?
有意由支牛轉firstrade

牛牛睇盤的確唔錯
如果唔係支牛唔洗煩

lm

你用石頭啦